左膠真係越黎越令人無奈

話說以前讀中學個阿sir響fb出咗個post叫人玩戴妖個投票
於是問吓佢，覺得3個候選人都係屎咁可以點，係咁比人知只可以用發聲黎抵抗好似只會引對方越踩越過

佢答，咁你係咪可以唔食先，而家你係懶有性格，咁咪鐘意點就點

我同佢講，唔係性唔性格問題，係無必要下下攤開晒自己比人知最多做到屌住走咁乖乖食屎，而家我無方法都唔代表有必要比卑鄙既政權知自己太多可能既反應

之後佢乜都無講del咗post，再若無其事開多次

本身完全唔係挑機，只係想睇下呢個近年時不時見到受訪問既通識老師代表係點睇，真心想佢講吓有無其他角度可以諗，因為對住3舊屎的確好嘔心又做唔到d乜，但投票又on9咗d代表唔到我既政治觀

好失望，呢個世界除咗建制，左膠，本土，都仲可以有非建制人唔想做左膠又唔係激進派，搵緊自己舒服既定位㗎嘛

sorry，我會繼續尊重您老師身份，但我從今都會當您係左膠咁鄙視

咁你可以去造反革命未?

做乜鳩

我咪話仲搵緊自己定位
暫時無一個已存在團體覺得fit到自己意向住
有遇到政治觀夾嘅我會盡力出到幾多力就出
而我無健康無體力無財力無青春，最多係唔怕比人拉

樓主智慧顯然高過你老母

樓主智慧顯然高過你老師

老母

係智慧高就唔會仲搵緊自己fit in到既位啦
係失望咗咁解，拉埋落有無性格度，我睇唔透
都唔知係因為我唔係左膠，定因為點都係過佢學生，所以不屑同我討論而盤pea